[2019-9-2 三罷] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [687]

馬同占士真係有表現
福就算把啦屌，一季俾一季差

早兩日先有ching貼咗數據出嚟
六年來最佳進攻數據就係Sob教依段日子
就算剩係計今年頭三場都屌打之前

Man Utd have won just 3 of their last 16 games in all competitions

但贏唔到都係冇用

繼續sob
希望季中夾到鞭我地屍

我都希望依隊垃圾可以鞭我地屍

上面有人話買星玩即食
全宇宙最出名玩即食嗰個摩佬都搞唔掂
你請邊個返嚟玩即食？

是旦鳩踢算啦
得閑又有ig story睇
又有蘇蛇出嚟講下未來
幾過癮

其實睇得出進攻 同埋迫搶係進步左

只不過個別球員質素真係唔夠

例如拉舒福特 如果佢一比零 之後把握到其中一個機會 領先住兩球 咁呢場就穩

集氣

Sob都唔識教

拉撲迪好慘
啱啱先入到國家隊 又傷

James愈打愈好
去到臨完場仲爆得咁快
傳中都唔差 係班撚樣唔識攝 浪費哂

睇下季尾個入球數字再講。。。

其實呢刻好難下定論sob得唔得
隔離臭猁狗 經過羅渣土調教 執好左少少啲地面進攻
之後再要高普用左兩季半 買完個雲迪克先開始成型 用左3季 第4季先有成績
所以要重建係一定要有耐性
不過都明白大家比椰子 v92 摩狗洗禮左咁多季已經對啲領隊冇晒耐性
由其摩狗教左兩季幾都係一啲form都冇

james真係幾掂 再練多啲左腳出波同左閘配合 應該幾屈

同我地馬仔一樣

佢同AWB真係好惦

打左同打右兩個人嚟
今場之後Lin都幾難拎返個正選位
問題係福仔真係打得差 頭四場都差
馬仔國際賽後返嚟 可以考慮雪埋福仔出綠木 不過Sob應該唔會 福仔隻柒未到Lin嗰隻要雪

今日褔有兩次斜線cut in 半單刀
射得差到...比起馬仔對狼隊果球

踢中鋒又唔得,踢邊路就仲差過james
前場4人組合有兩個係福連點踢落去

有球普巴直線比佢個球 射得柒到

同意呀Ching
搵得Sob就預咗唔係即食 難得簽三個三個都交到功課 唔係盲目追星 之前摩佬重屌鳩我哋d球探廢 應該係佢自己買人廢

Abraham2粒

我諗都係要撐鏝頂痢

agger路啲射功拋福幾多倍

今日大家覺得P仔點

隱形

睇返我地福仔 覺得好絕望

原來又輸白lin, 摩狗所有買既人應該out 啦

根本福狗都唔勁
咁既質素著10號做主力

平心而論 佢最多踢到拖肥狼隊主力

其實打我地果場球中柱入得

根本就應該做馬仔後備

逼搶我見到好似都係鳩逼多
進攻打攻才波多

白禮頓仲勁過我地好多

掉佢去右路試下 雖則都唔會好得幾多
而家寧願出u23 u18 都唔想再見到一隊班友 好絕望

進攻鳩黎，冇頭鎚係咁斬高波，今年入過頭鎚未

得普巴叫做頂得下

Kdb fit到仆街

掉佢去右路只係為咗唔好阻住DJ
情願睇P仔右邊出吓波
馬
占 馬 P

比佢打右路限制佢冇得cut in好似幾好，上年佢打右邊都幾好

兩隻馬

on9 兩球左腳都射唔出，加埋上場又一球左腳，三球半單刀，是但入一球都執返3分
生虫

佢weak foot不嬲唔勁

馬仔 馬達

而家個陣 右邊真係求其塞條友戥腳咁

以前咩費沙金寶,josha King,will keane 唔係生於呢代既曼真係唔好彩
見福咁樣都可以擔正袋200k人工

不如買vardy啦一個長傳就入到波

又唔使神化依班人嘅

福好似幾值錢 不如賣左佢

Fantasy入左貨

係福走位問題定無人幫佢拉開問題 成日見兩個人招呼佢

賣到真係可以考慮
拎返d錢返嚟買Sancho
不過無可能啦

賣比巴狗

佢唔係無機會
咁多球半單刀都唔入 係能力/狀態問題
踢前鋒就係睇你可以將幾多個半餐士轉為入球

Strong foot都唔勁
個頭似龜頭

表現似lin

頭鎚任佢頂都唔中龍

買Piatek 啦屌

已經分唔到係兩個人招呼佢,
定佢下下鳩推埋去,想一個力敵全部人

但佢連中鋒現位做策應都少
下下想跑人身後,但根本無咁多位爆

曼聯陷入死局

福頭青訓光環無一個教練敢棄 但佢又唔勁

占士真係盡晒力 出咁多球波無一個好前鋒去攝

得罪講句 LKK如果今場有出 點都食到一球占士既傳中

LKK嗰句唔同意

Lkk頂到都唔會中

仲lkk

呢個上季去到ac 差唔多場場都有波入

然後

白lin D頂波打英超真係聽收皮
死去打西甲意假啦

其實唔使買 馬仔先係正選
後備最好唔係福而係綠木

lkk柒極都叫頂到可以令到禁區混戰從而有機會造就入波，而家傳中係零機會

Hailey好撚正

擺綠木中鋒，福頭打返翼可能會好過而家，但蘇狗而家唔會咁試

我都覺綠木可以出多d 唔好次次都80先放佢出黎
佢有功架過廢連

打地面啦，斬咩鳩

真心佢包波好過殺波

頂撚到

係信綠木就好70分鐘放出來打正前代柒頭福啦

買咩姐，貴唔買，驚買錯都仲可以撐你，泰利文斯平平地，又後生，自己中場都擺明唔夠人用，又唔買，真係痴賿花，死攬青訓...

意甲係人都翻生，唔洗j

佢地迷信覺得自己夠人用，真係好恐怖

買碌鳩咩
有冇得買班主

Dean

成班所謂曼青訓....成日開口埋口話明白著起曼聯件波衫代表d咩

但好似3個上季踢緊水晶宮,李城,史雲斯既似曼聯球員多過佢地

唉 木狗幾時死

阿古獸著火

不如用綠木正選右翼同占一齊玩內切啦

只圍不攻咪等比人拉

一係攻，一係返屋企
圍係最on9

人渣士莫非真係無辜？
李城4場不敗8分，仲要賣左個後防大佬。

得罪講句
車仔打得仲有板有眼

Lily

第一場上半場俾人㩒住來打果陣已經知啦，
仲得罪講句...

頭先有人j緊我地贏轟4球

黑警死全家 冇一個係無辜嘅

其實如果我地打反擊真係打得咁好，
本身玩成季都無問題，
但我地d 把握力...
最正係so b 自己知架喎，
佢都話綠木係天生射手，
馬仔福頭唔係，
頂你，大佬咁你點打一季反擊呀。
好喇，你知防守唔掂，
買勁人，ok, 但你守死球咪同之前一鳩樣...

3球單刀 福狗都無

買李城tiexxxxxx就頂到下hehe個位 可以踢433
推返前普巴 平平地又唔撚買

炒轟嗰場根本係贏運 上半場俾人禁屌 多得人地中兩次柱同蘇馬送12碼 下半場先變相人地焗住再壓上啲先失多3粒

原來車出左個新仔中堅
SO9幾時肯俾T踢

2比2！！！！

軌2-2

林伯比人逼害

錫菲聯個前鋒搶點都叻過福

Tuanzebe+Maguire 諗唔諗得過

車條後防真係……

蘇馬柒到

狗仔狗女，開學啦

James 證明咗福lin 先係英冠仔level

長追車仔大波

見人地錫菲聯踢到尾體能都幾好
進攻已經唔多走位, 曼果班有一半最後已經跑唔起咁

手足們一陣潮撐般尼!

轟後防廢到咁
我地進攻廢到咁

中場唔係打英超既人
中場三個都唔夠硬
但明顯睇到馬達作用大過連
連係連攞定個波都攞唔到

如果李城狼隊果d 爭氣真係有得爭4

一攞波就鳩射
食屎啦佢

下場麥龜拍杜安沙比啦

一賣史波即輸呢啲過頭波
一賣盧山前鋒廢到仆街
真係好撚嘢呀曼聯

證明蘇狗冇撚腦

馬達馬迪下場正選，福Lin bench plz

屌 追諾域治大波都輸

幾時lin 個位比gomes

屌班速龍 721 翻板

唔賣都係咁架喇
屎波唔識頂高波
盧頂唔到波停唔到波
山有同無都無分別

洗左咁撚多錢買後防仲廢閪到咁
我真係寧願你拎筆錢執下中前場
博後面失幾多前面入番幾多好撚過

Btw pogba 完場之後好似傷傷地？

史摩寧要走都可以去大會
係得呢到班傻尻話人下遊都無得踢

屌 連迪路夫啲頭鎚爭頂噤廢...今場又係輸佢..兩場都係輸佢...成撚日個波黎緊原地跳噤撚樣頂點會夠同一個跑動中爭頂既球員頂on9

水晶宮依隊波真係黑撚到

如果你地今晚好撚嬲，聽日機場見

其實佢真係算係無派膠好耐
再講白lin之前爭頂其實都唔係成日輸
唉 點解好似我曼每個人都係威一排就收曬皮
無一倖免

用lin同換人決定慢到

高普一早係多仔證明左自己啦
So9呢

睇到呆撚咗，個VAR廢架？

等返挪威再證明自己

就算唔係即食都無理由4戰得1勝
勝果場本身比車仔屌打，好彩喪馬送波

論場面我覺得4戰0勝

根本On99

連應該好驚綠木取代佢，有波一定唔交唔望綠木

佢係失位加本身力量太廢， 講真佢踢咁耐以黎有幾撚穩陣。。。係用得兩腳波啲人就J 到仆街， 中堅基本嘢對抗性佢完全唔掂， 可能佢踢意西德既聯賽會好啲， 但踢英超真係辛苦佢

條友心態同眼界都好大問題，推死個波無計先交，浪費晒隊友走位

Rb 萊比錫個教練其實勁唔勁 3戰全勝

咁撚樣吹插水同黑警一樣level

今晚真係對香港好絕望
好撚黑暗

幾時有人帶頭以暴止暴

呢兩個月過得好撚漫長

其實曼聯球員啲新續約球員份合約係咪有入球會多好多人工，柒頭福同廢連都係好撚自私，明明有機會傳波都唔撚傳俾隊友，全部諗住自己去。
重有曼聯啲人啲技術真係好撚差，控球波都慌失失咁。特別麥湯簡單傳波冇人迫都傳失。廢連又係下下控波都要修正。平時究竟點訓練

拿高士文喎 你話呢？

今季同車難兄難弟
大家都係名宿做教頭
陣容偏後生
佢地仲要無得買人

人地有from啲喎

好彩車都贏唔到

會員男神Luke梳見字請回
急

會員文西 見字請回

發覺只要對面專心防守，曼聯打多一個都唔會攻得入so9好野

唔駛咁驚

我地打出來既係街波

人地進攻幾好睇喎 係防守差啫

我地係攻守都差

般尼個龍做乜鳩

龜同Awb 唔錯啦

俾d時間啦
Sob會生性

2－0了

點解次次般尼打猁都送分
回傳都出埋 龍門又鳩企位

佢地個人能力好 但係好明顯未夾得好 對面右路傳中嗰陣 Awb包返入中間係啱 但成日同白lin企埋同一點 搞到走漏人 麥龜都係 有時同白lin邊個殺波邊個包波 佢地自己都未清楚

我覺得會教到下半版對弱隊都拎唔到3分，
點搞阿，前面把握力咁差有機會都入唔到波啦，中場又唔夠人，普巴一傷就gg就88，後面白lin對住矮過佢既都有機會頂輸，高過佢既係一定頂輸，輸撚死高波。ddg又跌等

把握力真系好大問題

雖然車狗都係柒，
但曼聯連李城都不如

今季就算食住車仔都係第六

因為猁既打法俾到壓力對手
而我地..對手最樂意同我地踢

當初教卡城教到降班
佢身為一個領隊，唔係第一季教波
真係有自己既戰術既話
一早套左落曼聯到用啦
好似高普哥帥咁

高普有都要三季半先見到成果啦..

呢家人地等高普3季，係高普一早證明左自己有一套
So9呢家咩往績

見到隊西波已經夠死，今日仲要咁大單野

屌你一日碌木係度邊個教都一鳩樣啦

根本成個董事局都係垃圾

要清理門戶

so9有高普既cv？人地係德甲拎到冠軍打破拜仁壟斷
so9?教英超教到降班 教左半季曼聯有from未？用人唯親，死攬廢連福，根本so9冇得同高普比

近16場贏得3場炸

5分28年嚟最差開局

係咪搵個cv靚既你就肯比3季時間先
唔好忘記 就算高普cv靚 如果唔係有渣土調一調教過猁 高普都冇咁易教得好喎 仲要講緊用左3季
而家曼聯 比摩狗攪左兩季半 變到4不像
好肯定邊個黎都唔會第1季就有好成績
唔好成日幻想會有個神人一黎教就即刻成隊變勁啦
而家好明顯既就係後防 同隻翼就買啱人
姐係個方向都算係正確既 咁當然有唔少地方都on9 例如死攬lin呢啲
只係而家要炒真係太快

4勝

10月見真章
多作客
連打阿 利狗

呢個真
買唔到人 買唔夠人 又話唔係so sir責任 係木狗責任
咁換幾多個教練都係一樣
教練係球員買賣話唔到事 咁點會建立到個form

香港曼迷好撚慘 俾個閪社會同隊閪波輪流撚

未係關蘇b 撚事咩， 人地本身係替工， 連贏咗一排就成個奧脫福ole is at the wheel

點知你木狗真係將計就計就簽佢做正， 大佬蘇b 咩料， 識閪大會操作， 結果成個管理混亂程況暴露哂出黎，仲話唔會有技術總監， 唔炒粉冇天理啦

廢到仆街

根本唔撚郁左木狗先 再整返好個管理架構就咩人都教唔掂

其實管理層先係最大問題
香港同曼聯都攬炒啦

V92摩佬份CV夠唔夠靚？

摩佬三冠王

摩佬柒極都R左個歐霸同第二先啦、係大家對佢要求高先係咁屌、而家要求蘇狗喺前六都未必做到

大巴拿又後備

好想睇史摩寧對祖記
守到班傻屌0射

頂到美斯爆缸

好彩無買K唔知咩事
好撚廢- -

訓唔到

3：3
祖記啲防守

吓
頭先睇仲係2:0

Koulibaly廢左好多

其實成場都唔差
一躂gg

唔差希古恩個球咪都係佢俾人fake到

原來差榜首猁7分 踢左4場

唉今年又係祖

We need to be more clinical

睇返精華笑左
原來無人搶點 佢走去搶點知送3分比人cls

上年都係唔錯, 但無啦啦比人吹奏到話雲迪克level......

黑宗師

Koulibaly De Ligt同失誤

不過白lin原地跳真心好差 連續兩場都衰呢樣

點解可以係咁幫蘇狗搵藉口
16場贏得3場 呢幾場都可以失分
之後對李城 阿記仲旨望拎到分
你話木狗買人唔掂 唔關教練事ok
賣人呢 賣人關教練事未？
清人唔係問題 你補到人先清
你得馬福連係到仲要放盧卡古走？
用人唯親 然後綠木 馬達你又唔重用
死攬兩隻0.012% 表現點差都有得出
條中場 p仔 麥湯 馬迪我無眼睇
大佬啊呢個中前場 我打fifa都舞唔掂
如果你地覺得仲可以比時間佢
我都幾確信曼聯連歐霸位都無

成日話高普都要幾季
但人地踢法鮮明 就算人腳唔岩 體力唔夠 但第一季已經睇到form
So9 就有條16場3勝既form繼續撐
支持so9繼續破紀錄 七弟都做唔到

呢句無問題
幾今場福仔換做馬盧可能贏咗
成日等波到唔搶點
有chance就求其射中龍算
個頭仲要勁廢空晒都頂唔中龍

鏝第二球爽撚到

4231 根本搞到中間個麥湯同Pogba都踢唔好

麥湯個防守方向企位成日都錯錯地,
suppose 中堅前做屏障,正面守向前搶(即係以前hehe咁)
但好多時都變左對手係身後追返黎守

Pogba 要有威脅要好似下半場有下後腳cup過中路向前推,
佢上半場做過同一樣野但係自己禁區頂,過到都無用何況成日失

最簡單就係放棄個10號位轉返433
但問題係個dm 搵邊個打....Matic 琴晚速率都係慢

都唔講前場果31...得james係攻,守,迫搶都叫交得足貨
其餘唔係mata迫唔到,p仔唔知佢做過咩,褔就更加不知所謂

難聽講句，sob現時真係冇能力教，早日分手好過

De ligt真心吹大左好撚多
熱身賽已經柒到仆街
第一場聯賽已經唔出佢
第二場出番又係廢既

重建中 慢慢汁急唔黎
今場無出連已經有進步 比時間

其實大家覺唔覺 冇左靴係到幫人執屎 真係差好遠
麥湯經驗真係唔夠

希望fred打得起

睇slam dunk都知 制空肯苦練就有
呢兩場都練唔起就召返屎波攬炒

收契仔夠佢死

尖馬福
普
fred/beauty matic

琴日睇得出馬迪仲有貨 無理由唔用一線中場

鋒無力嘅問題好嚴重
福頭愈打愈差 基本嘅decision走位都好差
反而Greenwood後備出來有少少威脅

十號位真心要拋棄 呢四場完全無建樹
無論是Lingard定是Mata都唔掂

進攻係有進步（當然同曼城比仲係有好大差距，昨晚睇曼城場波，佢地進攻上既佈陣同球員走位係教科書黎），開始做到配合傳到個波入禁區或者落到底傳中，但差最重要果樣野，就係埋門一腳，好多時前鋒攝唔到位搶唔到點所以完成唔到攻門。

其實依家隊波差一個以前RVP咁既終結者去接應小組配合後傳出黎既波將佢送入龍，無記錯之前有巴打post過曼聯製造左唔少機會，不過轉化入球率低。

福，馬，木，三個如果是旦一個既finishing有以前RVP既7成水準，進攻應該就會穩定好好多。

綠木雖然昨晚只係踢左十分鐘，但佢果下插花再起腳真係令我印象深刻

應該打442，如果係都要打4231應該推普巴去攻中位

有時見倒兩個中堅hold住個波
然後兩個中場就企定定唔郁
咁樣點搓過半場

以前費sir年代就話因為中場積弱，但前鋒既威力可以蓋過中場既積弱，但依家前鋒線問題仲慘過中場線

佢唔識挨住身位跳頂 成日都俾人衝著佢黎頂
只要唔foul就基本上失晒
之前都係咁 今季更加明顯

機場見啦屌你老母

100m都唔放丫啦

嘩，呢下真係

Mata 算係咁啦上半場 ，起碼攻勢立體咗

仲要係90分鐘，絕殺

世界波

好彩要咗麥龜姐

james完美表現左有heart踢定ig player既差別

踢得好之餘仲要搏到盡
90分鐘仲係咁爆落底出波
呢到啲人仲笑人英冠仔

成隊波有資格做球星既得普巴 其餘唔該安安入5份做級葉，唔係同我lan.
,林加迪快撚d斷腳

佢同馬達夾得好好

打433 中場會平衡返d
其實麥湯失好多位有馬迪逗返住後面應該穩d
普巴又可以全力攻上去
不過前場就少左個人迫
馬達係可以做到攻勢但體力同迫搶唔
前半場出馬達 後半出lin 應該係最好
馬仔出返來福真係要雪一雪佢 好多攻勢係佢腳下斷哂

ole好心做番班敬業個班 搞番好隊波風氣先
個班當正自己super player既一係清 一係雪
馬達 馬迪 值得有得正選
p仔差極都見到佢落場好自責，係好想有表現
唔係仲出個堆輸波 繼續出商演 落party話自己好把炮個班撚屌先

曼聯個班友仔好明顯借曼聯個名呃飯食
lin ford rojo fred ddg

James

基本上正正常常肯走位肯傳波都可以同到mata夾
係班大帝唔走位或者要妹返一輪先夾唔到啫

點解爵士連加特呢啲時候冇晒影

琴日白連輸個球 DDG都無提尻佢後面有人
又唔出用手接 真係撚屌黎

用分身
內XXXX

James 技術仲有好大進步空間，但佢係呢幾場波中其中一個最有火，想贏既心好強烈既球員。

後者昨日都有兩腳射門架，不過完全唔知佢射咩鳩之嗎。
首先龍都唔中，二黎果兩下攻勢係佢個位就射門一定唔係最好既決定

Mata 一直都係最穩定嗰個 係唔知點解成日都冇正選

有球右邊空曬佢都照30幾碼起腳 真係屌撚左出聲

最後果幾下硬爆落底係值得讚, 有想贏既態度係度

但其他人要佢地有同樣既決心, 嘗試衝入禁區接應就完全見唔到
永遠企定定 然後擺個點解傳唔到腳好失望既樣

尋晚好撚on9 佢同雲比沙卡喺兩邊係咁傳中 都冇人攝入禁區 就算喺禁區都淨係企喺度

真係估唔到佢臨尾都仲咁爆得 條友真係chur到盡晒

所以我會覺得進攻上差一個RVP咁既終結者，下半場有幾下難得組織到幾靚既配合落到底傳中，個出波既路線仲要好靚，但冇一個前場球員攝到位埋門。

真心，如果馬，福，綠木是旦一個有RVP 7成能力，進攻上既轉化入球率一定會比依家好好多

最後果下佢應該力盡了，隻腳唔聽使，出波撻左

福狗兩球單刀唔撚入

如果果下佢俾腳直線俾隊友插入就係一個好有威脅既埋門

賣左LKK唔入前鋒真係白癡 就算諗住重用福馬 都應該免簽個有經驗嘅洛蘭迪打plan B 掛

嗰球我寧願見到佢傳失 都唔想見到佢省鳩對面個後衛

佢傳波都會傳失
連福麥湯呢幾個短傳唔過50

福最大既問題應該就係佢有時係處理球方面唔冷靜，做唔到最好既決定。佢唔改善呢一點就算佢點學C朗既射術都唔會令佢成為世界級既前鋒。

佢傳失都起碼證明佢個意識係啱 企但鳩ban就證明埋佢唔只對腳殘 連個腦都係殘

其實三個入面，應該馬既finishing係最好的了

果下真係唔知佢係對自己既射術好有用心定係佢完全睇唔到右邊有隊友空哂啦

機場見

熱身賽果陣綠木都會攝下前/後柱

馬達都唔掂啦
有兩次拖慢咗反擊
有時被人夾就無
迫搶又接近零

昨日綠木插花後再射門都見到佢既功架

其實真是可以試下右邊俾曬綠木踢

推白Lin打防中後面出麥龜同T仔

其實有冇報名話馬傷幾耐？

呢年辛苦晒martial mata
某d曼迷係咁拎黎同0.012比較

侮辱到

馬國際賽後返來踢得

馬已經係陣中最可靠既前鋒，finishing最好就係佢。如果佢有咩病痛既真係好大鑊

仲未諗明點解fifa福wf4* 馬3*

Pogba 扭到腳
唔知下場出唔出到
抵撚死啦蘇狗

聽講值一億
仲要去巴塞
嚇得我

褔頭真是要練下點走位
末學行先學走
成日浪費曬入到波嘅機會
他嘅速度再加少少腦是大殺器

湯 p
連 達 占
福

🤦🏻🤦🏻🤦🏻

成日都覺得福處理個波時好急躁，唔得冷靜。

佢話學緊C朗既射門方法wor
但佢唔改善好自己係處理球時既急躁，唔冷靜搞到自己做錯決定，俾佢練到射術同C朗一樣都唔會突破到佢既樽頸

又唔撚見他學牙朗d走位
可以真是學到嗰啲唔學
走去練衝力射球

James 冇死爆會搵人one two
基本上邊個肯同mata做one 都會有two

出親都起碼控到傳到decision做到
係呢度某幾個覺得跑狗工兵先重要

收皮啦，尋晚發生咁多事，莫過上黎鳩噏，仲點可能有心機睇波

佢處理球咁急躁，最後咪又係鳩ban，練邊個既射門都無分別啦

琴晚祖拿場波 兩個世紀中堅鬥柒

古列巴尼唔使講 個咩迪列特都失左兩球關佢事

因為根本唔係曼迷心中咁有潛力

真是勁嗰個Demiral擺咗落Bench

尋日james 係咁出波 有一半以上都有威脅
但福下下都怨佢出得差 又唔諗下自己接應唔到

James其實真係一場比一場好，而且佢完全無怯場
佢果團火真係陣中難得一見
當然佢依家技術仲有好大進步空間，同埋佢既速度真係依家球隊缺乏既爆破點黎

有得去就嘗試下
順就繼續 唔順就揾隊友做配合重新嚟過
咁簡單嘅道理福頭就點都唔明
下下諗住推諗住爆
今場失咗十幾次控球

好驚James會俾福頭廢連同化

俾波即刻走位配合 呢啲柒福唔會做

冇計
sob唔買返個正前鋒

福咪正前鋒 馬都係

我對P仔既係球隊既前景真係好悲觀。
唔係無俾機會佢，但好似擺佢係咩位佢都好似唔岩佢踢咁

佢就係得咁多料 窮人版占士

占士洛迪古斯？

長遠都係買人
15m做後備幾好

我曼手足
記得Block柒 “你是我的眼“
講啲咁嘅嘢真係曼聯Fans恥辱
On9冷氣軍師口吻

太子個班人 累死左一班手足

黑警有心夾埋黨鐵圍捕，跟本就算拖唔拖果十幾分鐘都會出事

唔走去屌黨鐵同黑警同流合污走去屌抗爭者

點解D人咁鍾意Blame the victim既啫

冷氣軍師見一個屌一個

呢啲馬後炮撚樣都on9

對福要求唔高....叫佢睇返自己debut 果季點踢

踢法當自己牙朗之後就無好過
又唔諗下牙朗最基本既野已經做到最好,單刀,頭搥,入攝走位等等
佢就未學行先學走, 走去學人左路推橫幾個鳩ban埋去,射3,40碼罰球

少人到==

廿幾歲就學個三十既啊朗。。。過人都有困難。。。

見到香港咁，我都覺得無謂為左猶太佬嘅私人玩具嬲
佢地想玩爛自己嘅資產，我地呢啲外人嬲都多餘

轉捧車路士！
食屎啦曼聯！

決定迷占了

做警察無資格做曼迷！
正式全面杯葛黑警

格拉沙：中共
木狗：林鄭
教練組職員：垃法會
椰子：老蒙董
敢師：教主
麾狗：國師
Sob：鄺囝

(嬲到攪爛gag平衡心理）

好彩無買

想轉會軌

阿朗後生做花王時過人成功率都高過福

綠木17歲都擺1隊, 唔明天使19歲點解唔擺上來試下
Sob係要踢4231, 天使的腳法組織推進射門, 放10號位, 乜都好過超新星啦

因為佢威脅到so9契仔位置

屌你老味笑撚死
要排都未排都蘇狗啦
仆你個街咩死攬連福
屌9人放走盧山
廢奴你廢都波都控唔到
仲要完地踩波車
山神就出一場傷6/7場
仲要50萬周薪

到清人
我覺得清人既方針係岩
清咗3個 有機會要清多一個
方針係岩既
清人既步伐係慢
但呢樣野應該屌木狗先

到戰術
有睇開波都會覺得今季波係快咗
爽過之前
之前兩場和波 前面有12碼把握唔到冇得屌
今場和修其實入final third 都多過以前
運波又後場到前場係重點要訓練
因為中場真係弱

到買人
講到中場真係弱
D人又會屌唔買般勞
但學睇波台eric係講得岩
我地需要一個橫移能力多既中場
中場我主要歸納為協助進攻/防守
協助進攻有p6 mctom p仔 Fred
防守有m31
點解我要分 係因為蘇帥佢透戰術重心係打兩閂押上
所以中場一定要有一個人長期打後
做多點防守工作
以我地哥以話有馬迪 但馬迪真係慢咗好多
橫移能力都下降咗
要補充
跟住大家睇下般勞 佢係唔係會長期打後唔押前 當然唔係
咁如果佢呢方面能力唔夠 咁樣買完又同pogba mata lin mctom 撞位 未又係俾人屌

打咁大篇文係想表達
我琴日一路睇直播 一路係市區 我都好傷心
但屌還屌 我點都唔覺蘇帥上台後差過之前
重建既道路就係要大破大立
一句講曬 核彈都唔割

福狗係一個典型嘅lost in fame 嘅一球成名式球員
英國啲曼迷都覺得佢啲神態同出道唔同晒
出道似乖仔
而家只係個成日玩嘅黑MK
我唔睇好佢會成才

普巴係需要有人幫手執屎, mctom睇落未做到, 嫌matic慢就不如推白lin打防中, 出 T拍龜, 前面出廢lin/P 都等於打少個

一日有連加特,一日冇真正足球

係 但只係唔明d人話唔買般勞所以屌
但般勞跟唔做唔到防守工作
打高位仲要用
P6
Burno mctom

真係失10球

仲死攬契仔ge, 佢自己都就冇命

契仔萬歲

Bruno點廢都唔會廢過曼個攻中位

冬季有咩正前鋒同攻中買到

bruno 打10號位都得
但後面要加個kante拍普巴lol

So9=鄺囝
逗撚住型教練

上季連勝果期踢433
左馬中福右lin
Pogba matic hehe

本身留到hehe
Lin個位換james
後防升級埋
根本成個陣好好

呢家冇hehe pogba拖後 食哂屎
邊撚個話hehe代替品好易搵？

買bruno就唔會咁擺啦

仲買前鋒 買中場同右翼啦

同意，上面有師兄話要橫移中場，hehe就係最好選擇
但佢自己想走，唔明sob係睇唔出要買番個類似嘅重要性定佢覺得陣中有人做到hehe做嘅野
個人認為sob真係有一定責任

占屎點解擺右廢咁撚多

講買人一定係木狗問題
sob問題就係死攬lin條廢柴
就睇下木狗係咪1月買到中場同翼

右翼除左sancho仲有咩選擇

辛祖你下季冇歐聯踢唔洗諗 同埋最快都要完左呢季先有得傾
1月執個ok既平貨返黎用住先 好似james咁

搵唔搵另一回事

但你買咗Bruno 咗普巴都要出嫁
咁另外一個防守工作既中場一定要好撚勁
簡迪 卡c米路啦

唔係佢自己想走
係木狗遲遲唔續約等到HEHE應承左PSG先搵佢傾
仲話OLE已經盡晒力
呢度D人話佢25狗又人工貴又話易搵到replacement嘛
睇下依家條中場點撚樣

根本麥湯就唔夠班，不過係青訓 容忍佢大啲

Redmond 啦
又本士又有能力

易搵同買唔買係兩回事 喺英超隨口噏都大把選擇
去左PSG嘅Gueye 李城尼迪迪 韋斯咸個飯
管理層／蘇帥set固執於後生英人 又係另一回事

迪路菲奧 爆佢

其實出普巴但打4231先係問題
普巴擺明係要踢433個左中場先得
而家個問題係究竟係要用4231黎建立隊波
定係圍住普巴黎建立隊波
如果係用4231既咁一係快啲放普巴 正正經經入個防中同攻中
如果係圍住普巴既咁sob真係on9黎 唔用433

唔好閪lin應該好好多

睇佢防守企位同拍波時間點
再加埋對坑性唔強
旨意佢執屎真係食得屎

好老實 得佢一個點執
可以做到1個中場執晒屎應該得全盛簡迪

摩佬頭兩年普巴踢4-2-3-1都好地地
反而第三季轉踢4-3-3就食晒屎

你講果3個純防中
Hehe攻守兼備 戰術執行力強 熱血 有領袖氣質
邊撚到搵到又買到

好多時對家守完反擊第一點輸唔少
企位過散

第一季拍鈋仔 第二季拍有態馬迪 第三季諗住有fred點知不似預期

有冇人識官方球迷會d人
想我曼都出篇聲明

Doucoure barella tielemans ndombele rabiot saul vandebeek

就當呢幾件冇你講到靴仔咁神
起碼角色上都做到下防務
更唔好講靴仔嘅缺點同問題

fb 問左佢地，睇左唔回應

你真係覺得好地地咩 第1季都係得第6架咋
踢左兩季半都係冇form既
仲有個幾季到而家 除左山狗 同james都係冇真正既翼
所以明點解摩狗咁想要爛牙佬同金章安 但又貴又要攞馬仔換

啲管理員藍絲黎?

垃圾!

我地自己開過個非官方球迷會得唔得

咪即係出面FB page之嘛

Solskjær: "We have a clear plan [for the rebuild]. The one thing you cannot control is results and outcomes."

頭3個唔係hehe果皮
後4個未踢過英超
尼當岩岩先轉會
同埋你講果啲又邊個真係齊hehe啲野
Saul貴到仆街 唔會走

咁你睇到佢太高啫

連隊波個form都未睇到同人講有plan

椰子：我唔知點贏
摩狗：我都踢過曼聯出局，出局唔係新鮮事
蘇狗：我地有計劃，但賽果係唔能夠控制

v92呢

92唔記得

所有曼迷上香港曼聯官方球迷會叫佢踢走黑警！

星期一已經出左post話所有唔關曼聯事嘅post都會delete

21號

曼聯球迷要習慣歐霸你都唔記得？

proud of 大米

我地自己組個取代佢地啦

好驚綠木係下一個

真係估唔到海外球迷會都可以ban人入主場

一早講過啦
呢班仆街就算唔係政治野都係陷家剷黎
Cap埋d錢乜都唔洗做

佢哋係咪曼聯官方承認？

係

依句我成日形住係摩狗講

屌 係咪班狗做緊香港球迷會要職

Facebook=反普狗=老屎忽球迷=廢中=藍絲

有無黑警係曼

大撚把

有冇辦法搞搞佢

曼迷個base咁大
實兩邊都多
anyway香港曼聯官迷會垃圾黎
唔好有咁大期望會跟轟猁咁做

連登有無

有無得搞到佢波都無得睇

心軟蛇
不過佢自稱辭左職

你點影架？

機場真係要散
佢有禁制令 做咩都得

前排爭啲幫襯咗佢地
我買官網VIP package 都唔幫襯你呀

仲唔出聲明，unlike加退會啦

根本就應該搵d有心人出黎做啦
個球迷會做出黎純粹方便佢地自己內部圍威喂攞著水
真金白銀畀錢做member個d乜都冇

啲人仲講緊喺機場班狗唔會清
入唔到機場入面 路就塞咗 仲可以點

咁多年唔知cap左幾多水

我夠膽講一定有大把畜牲係49000

我覺得佢係到左樽頸位。
依家見佢通常衰既都係處理進攻係用球上唔夠冷靜，好急躁，以致影響左佢既判斷，如果佢通到呢樣野應該就會上到準世界級架啦

不過呢點亦都係最難通既野，有D球員可以踢到收山都未掌握到

佢本身心態唔差
係跟左lin學壞左無咁勤力 跟得廢人多都廢埋
同埋遇唔到識教既教練
走位入攝跳頂好似無人教咁

如果牙朗唔係遇到牙蛇應該無咁勁
但佢咁勤力都會係好勁 但未必有咁高成就

其實佢身體條件有晒 技術唔差
但佢方向錯 想學世三同c朗咁
自己帶波扭 再自己埋門
做返簡單野唔上腳 佢會好好多
前鋒就係要走位 埋門
盤扭方面真係小小就夠
好似綠木今場咁 兩下插花就射
仲要練下入攝 練下頭槌啦 福

咁你又唔可以咁講，因為我地唔係每一課練習都有睇有跟，我地唔可能完全知道佢地平時練習既投入度，佢唔識走位入攝，同佢心態點一黎係無直接關係，二黎咁樣賴落lin度會唔會有少少夾硬黎

利申：反lin

佢頂爆阿狗果陣 以為佢個頭好撚勁

其實佢參考返國家隊隊友哈利簡尼既打法咪得

Lin是原罪
幾場失分都係雙lin出事

佢以為自己好撚快就想打翼

依個樽頸位停咗兩三年了

學下金章安做隻順足波牛算啦

車同利官方fans club都表態左，唔反了

嗰邊連聲明 POST 都 delete 埋

阿記都反緊現球迷會大台，話要重組

我曼好似冇反應

死曼狗球迷會做野未呀

仲有體野台, 栢大巴, 何WAYNE
唔該叫你地D FANS 退GROUP

官方承認有咩咁勁

黎香港先N年一次

係fb 開返個曼聯FF暨轉會新聞吹水區做真手足既曼聯區啦

大家唔好再課金比香港官方球迷會
要課就課比官方

出左post

各位曼聯球迷：

1995年，Alan Hansen 曾對曼聯說：「 You can’t win anything with kids」；但隨之而來的，正正就是曼聯重視年輕，來創造歷史。愛護年輕人是香港人的價值、也是曼聯的價值。我們不忍心再看到香港的年輕人繼續被濫權被打壓。

我們成立球迷會目的本意是為香港曼聯迷福祉，提供一個聚腳的地方，將來和現在也不會涉及也無任何政治立場。但是，#黑白是良知

我們以幹事會名義奉勸各位有良知嘅香港曼聯球迷，「恥與濫權和濫暴之警察為伍」。假使球迷會內仍有警察嘅會員，我們希望你們憑良心和良知作出正確的選擇。

香港人
香港曼聯官方球迷會幹事

官方page終於跪左
雖然唔覺佢真心 不過出左就唔屌佢了

We connect connect埋大量傳統宿敵
點做到

We connect 猁軌

而家差阿狗個官方page未出聲

終於出聲

感動

「希望你們憑良心和良知作出正確的選擇」

呢句少少達哥
不過好過無

香港>足球

人地轟個個聲明真係好好 同啲黑警真割席

曼迷真係比上不足比下有餘

利迷老過曼迷
車迷後生過曼迷

但曼迷編野ON99 咁

熱鏝都未

熱表左態啦好似

見到找卡數

就係九龍灣條傻尻比人打唔撚還手搞到藍絲越來越癲，未撚見過一個男人咁撚廢 仲要好型咁話自己黑帶 連基本保護自己既意識都無，條仆街早日送頭咪撚害人

熱刺有官方page? 熱血公民啲人可能仲多過佢

鏝都好似表咗

[同仇敵愾] 撇開足球場上嘅恩怨，本page非常贊同車路士官方球迷會做法。

本page立場亦非常明確，跟那個穿著制服殘害香港市民嘅紀律部隊 “ 絕對恥與為伍! ”

本page會懷著沉痛嘅心情，繼續作出有限度更新，服務熱刺香港球迷。

To dare is to do！

#香港人加油

一眾憤怒的熱刺香港admin

見到了

阿狗官迷畀人插到飛起
好似玩埋滅聲

帕爾馬果個先堅
你唔退會就褫奪你會員資格，再send去意大利ban你去主場

係 起碼真係剷起你班黑警

Parma係咪上返Seria A

真係好勇武
但係捧得都應該有咁上下年紀

好後侮冇買佢舊年件作客

好心好報

車迷嗰篇係基本
Parma嗰篇係Extra

不過肯表態就算佢啦
阿狗會都唔知去咗邊

二線紐記李城都出咗

其實個香港官方fc有咩用
可以經佢買飛？

印象中阿個個無咩用好似仲要跟大6個個先有用

今次真係世界聯隊 vs 黑警

高下立見

曼迷叫自己ManUNet 從來都冇入呢個垃圾group

其實我係repost，唔係今日依單野都唔知有個咁既垃圾page ManU wtf，痴線過反獌聯盟

前曼網個group黎，十幾年前俾英國官方打壓，改咗個網叫U-Soccer

咁撚仆街都講得出

當年經典 魚拉突! 巡遊唔係就係佢地咩

係佢地呀

連迪路夫連續兩場送禮，你都格硬賴落雙lin到

Lingard有下都獨 一傳右邊Greenwood空晒又唔傳

一早blocked呢條友但唔記得咩原因

史摩寧正選

Who cares

dllm la true red are

真？

Parma係香港多球迷咩

又唔係青訓，我cafe Michael Keane算

雙lin唔係就係講緊黑白二lin咩
兩個呢兩場都係罪人啦

狼狗仲廢過我曼

今季對愛字頭隨時輸多次4-0

話晒都踢左咁多年
雖然自爆左好多季
但上季除左白lin中堅最好已經係佢

因為前幾日搏盡踢完歐霸外圍賽
無乜輪換姐

我地都贏佢唔到

Ruben Neves又唔算好標青

條鋒線屈撚到

Adama幾撚勁

Delph高舒爾達連幾班波

一個屌撚我地幾個

點解james同福都係鳩爆
但係效果好似好大分別

james快d

兩個mark都爆到

下半場愛同狼d組織好過我曼近三場

fifa19佢速度9十幾
快到

希望狼隊繼續柒 咁先有機執佢啲人

同幾靈活 又大舊
出波都正常bug黎

我地7佢都未7啦

因為佢唔係下下都爆
有機會過倒先爆

James爆完做既野簡單直接
另一個爆完就用連加特式舞步

佢地咁柒我地都贏唔到

2wb單挑成功

黑人同白人分別

白人差極都好，好少有腦障礙

James都係差啲盤扭咁

論近幾場表現愛華頓排前六嘅機會大過我地

好過盤扭差但係又做skillmove

人哋馬高施華咁柒都未比人炒 都叫練咗年幾兩年Form

占識變速同有空位先爆
福同其餘各大青訓一樣 都係衝入人群賽跑

raul

我曼幾時先有盤扭型既翼
Sancho呢類
翼唔識扭波突破唔好叫翼

人地和波兩隊失分最好

邊有人係邊路扭到波
剩係諗到普巴
馬仔之前都得 但係1對1近兩年差左

馬仔我都唔知算唔算扭波
佢係痴腳一下過人 好小花巧 好似美斯咁
但成功率好低

3-2

676勁到

狼隊得3分

狼隊

真心覺得拖肥個陣仲勁過我地

朗隊冇走仲勁多一個檔次

如果曼keep住琴日嘅表現會比愛華頓拋離

迪比當年都扭得
摩唔比機會佢無計

d逼搶勁到

好明顯啦

分心歐霸

今年再係咁落去分分中前6都冇
拖肥 李城都好過我地

80m轟落列想利臣啦

真？
印象中成日cup大位比人捉到路

Wt a joke

屌now嗰個環節叫Ching sick ball

阿3條尖刀

依家成日都有新聞講福仔既訓練係學緊C朗既踢法，特別是係射門上。

先唔好講佢有冇C朗既進攻意識同走位意識，其實佢應該學既係咪哈利簡尼而唔係C朗呢？

高拉辛拿斯勁到

佢果種打法點學都唔係Kane果類型嫁啦

咪玩
當年寧願睇羊都唔想見到佢

阿禁住攻但輸1-0

Son 真係好好J, Lin + 80m 換ok?

佢轉打輔鋒
而家可以回購

Leno軟射都撲到咁

Leno

條友本身想撲之後又想接

其實無人買大會買eriksen都幾奇怪
一年約應該60-70m買到

其實落場踢走位係咪真係咁難
岩岩孫一拎波走位帶走人地中堅
林美拉即攝入去
點解曼聯唔見呢D

啲阿狗做乜係咁仆街

睇返阿狗左路啲進攻都睇得出有練過，好順

教練問題

隻閘勁shaw成倍 進攻上

兒子真係好屈機 如果佢同星係同年代出 泡菜屈好多

根本成個英超係我地啲進攻冇練過

問下摩狗個兩季半點解都係冇form

唔關事
係莫耶斯年代已經係咁
一係有人走冇人傳
一係冇人走

人都唔齊呀 個右翼位講左3季? 都未有呀

son勁撚到

教練問題囉咪
你話哥狗黎教都係咁就話姐

我反而覺得係球員抱握力問題
對家知你最多前鋒有d威脅
其他人就算衝到都明知佢地入唔到波
所以拉唔開個位

有練呀
兄弟爬山各自努力
有一次好彩去到禁區頂就鳩ban

係人都知son會射遠柱

shaw真係要練下長傳

我地個日個場第70幾80分鐘先有似樣既遠射 羊同綠木

sor我get錯你話so sir

估下蘇狗有沒人情牌出賣
搵佢兩個返黎

有人情牌你都要木狗肯買

一月我曼同皇馬爭

同人地真係差得遠

大會

木仔錢多

人地想黎?

歐聯都冇得踢就收皮啦

人地應該心繫皇馬架啦
活華特一月買到bruno就已經收貨

人地阿狗隻pepe斬罰球好過晒我地全隊

greenwood其實唔差
應該好過福

條友本身都唔勁啦
都係同ddg一樣玩反應既
仲要老過ddg

咁多大佬 幾時到佢呀
sob呢啲位又係抵屌既 死都用福處理罰球

大力神真係好勁

個leno下下接實啲波

xhaka

我地係有人走但傳唔到
又或者有人走但走死位

0-2

2-0

呢條友防守真係一絕

我地都有rojo 宗師做呢啲野

個腦裝屎禁區落鏟 仲要向人落

牙傾啲12碼真係勁到

李城同水晶宮都高過我地

個種熱血同Rojo Jones一撚樣

人地12碼好食生菜咁易
我地好似中咒咁

摩第二季已經比福射
寵壞左
著埋10號仲唔做大佬霸晒所有罰球

我地前鋒都無個係一線

做埋隊長都唔改下d踢法
沙卡+雷斯幾令人擔心

sissoko真係垃撚圾黎

簡尼由世界杯開始d十二碼已經屈晒機

其實處理罰球最勁已經係普巴
人地隊有幾個處理罰球都好過普巴

冇意思嘅落腳

簡尼心態好好
利申 睇過下佢訪問

福學下傾啲走位射術把握力啦，做到一半七成已經老懐安慰

Son + Erikson 真係好屈機100m 打包啦

普巴係國家隊射過幾次都入
翻到黎要讓比福射

好撚靚

笑死 人地歐聯亞軍呀

係祖啲遠射無哂

Laca級數完勝福

拿卡呢啲咪射手
福？

食懵左你呀？

係曼遠射炒一球就比球迷屌
仲點敢射

勁撚到

tick過人個下

連續兩下右腳控左腳抽爆網

曼聯冇用嫁啦

呢球輸d rose個傻9送個波比人先

佢護左個空門算係咁啦

沙卡好魯莽 無咩點睇阿仙奴都記得佢成日衰呢樣

抽爆網果下都好撚型

咁arm頂落佢個頭度

而家加埋勇武雷斯

曼聯用福擔大旗

二十幾萬週薪

福控到第一下就一定忍唔住右腳勁抽

蘇sir：我信任福同greenwood

走到個位先算啦

loris屌打ddg- -
好心咪撚續 西班龍 過28=廢物

太子站係唔係真係有手足咩咗，真係一啲消息都無

前鋒勁既係識呢d拎第一腳去靚位令自己射到或者轉身
lkk完全唔撚識 福唔撚識 馬仔好撚識 但打得三場又傷

點解無親屬搵人

史走左之後你以家撐邊個

專心反林加迪

你撐連的 咪扮

完全唔知入面咩情況

支持你

隔離好撚好睇

點解ddg一季之內會廢撚左咁多

Ceba

肥普到底點train班友無限體力 痴撚線

Auba d走位

幾靚 而福狗唔會識走

由知道要踢溫布萊開始已經操班人體能
體力勁到痴線

相反我曼

lin企定等波再控甩

阿熱兩隊都有求勝心
我真係見唔到曼聯個班撚屌有呢個heart

2-2

過左成日完全無消息

曼聯再咁落去真係唔店，人地進步勁快

Guendozi好似勁左

90分鐘仲慢慢猜上去真係唔知咩心態

阿應該cup埋

求打個和

打比
仲要係北倫敦
仲要阿記主場
仲要落後緊
緊係有心

可能真係個薪金搞到咁
木狗真係垃圾狗隻

又差啲

對利踢到屎咁 有人屌班友仔
就話自己0.012%

阿仙奴個中場20歲炸，勁過麥湯好多

好有氣勢 我曼邊有呢d 波

肥普見個勢咁差無唸過換人

阿狗借個個施巴唔識點串
d妹波好似普巴 但人地係前場妹

佢場場都好sharp

阿狗熱狗咁勁，利狗都贏到佢地，實力真係深不見底

肥普依個班底都唔滿意
相反so9就好滿意

我地對呢三隊肯定一分都冇

佢打中間勁過打翼
但打翼勁過我地堆翼

我地對隊打少個既攻得仲慢過學界
人地和緊都撳住砌

米高卡膠：比啲時間sob啦踢左4場咋

根本就唔夠班麥湯

Xhaka真係搏foul之鬼

愛狗之人？阿迷？

可以和到邊兩隊

加埋雷斯

呢種事永遠都會有熱刺份
不論係車熱戰定係熱阿戰

打交

但係可悲既係 陣中除左出佢都無乜人揀
除非出番卡膠

屌 我改左名，曼迷紅過共產黨

所以咪話痴撚線，唔撚買中場，連阿狗都走去借斯巴路斯

米希達恩踢到患得患失咁

mk係掂既就唔洗攞佢換山狗啦
根本個陣係大家交換搏一搏

下場再失分唔知sob 又有咩講

痴撚線場波可以咁好睇

成兩隊都博撚到盡
好撚好睇

和波係最好賽果

睇得曼多自然好好睇

妓咁有血性 爭d反杯

你睇下人地和波個個都垂頭喪氣，我哋個啲和完當咩事發生過都冇

曼真係隨時789

同熱同分

但我覺得SOB會用得掂佢
打右邊小組好過出連

你拎連比，咁的確係嘅

一團和氣super

其實點解蝗會借走施巴路斯咁on9

諗極都唔明點解要驚山狗去鄰居會勁到飛天

Facebook果邊個曼聯網比人屌到反艇

好勁咩 覺得佢好妹又係俾人針對黎搶個d

都係嗰句妹波係雙面刃
第一場施巴路斯carry晒進攻咁款
之後對猁係咁甩波比人反擊

喺阿記咁多技術型球員都唔見得夾得到

仲要比阿迷攞黎做代罪羔羊

淨係個名叫man u都抵屌啦

曼聯季初失分比曼城全年更多！

【Now Sports-體育】近年來曼聯與...

Now 體育 -

聽日罷既手足睇下，我極度擔心

［急］不合作運動最壞打算

渣古又入波

「曼聯網」係香港球迷界既恥辱，請即退Group

上年定前年睇完套鄧寇克
估唔到琴日會發生係香港

曼網個group 轉咗做closed group

變左中共封鎖消息

國際期林加迪斷腳收山慶祝區

我開始擔心曼聯今季最後出現係下半版
如果再繼續死攬lin 同上腦福
再繼續將普巴打防中

渣古畀人racist

如果可以用垃圾曼降班換黎香港獨立
我舉腳贊成

可以換到既無得睇英超又點話

lin波衫已備

又印件串球迷既人才

又死ser

又話米蘭生活好開心

MK點都好過LIN既

自己場定對家

德甲MVP vs 英撚7號 緊係英撚7號勁啦，你sick唔sick波架

仲玩曬舊朵
馬達英超最佳中場呀，不過十年前

我咪講英撚7號勁

原來我有課金比連仔

不如組成地球聯合軍攪一個波台集會及登報活動 為公義良知發聲！

根度斯？呢個都吹奏？

比阿迷fd屌到仆街

得罪講句

防中個位而家兩個都好唔稱職 捕位好差

但人地尋晚真係打得好
全場奔走
比波準，搶得勁，截左唔少熱刺攻勢

聽聞bruno過蝗，堅定流？

都好既 唔會買普巴

我地咁既款，普巴點都走架啦
佢留既話 直頭係有情有義！！

不過成日比曼迷屌，比我都走啦

最大問題係無咩太好選擇
啖啖都係屎

正常都應該係下半版啦

祖記要中堅
木狗幾時去兜售Rojo呀

............

睇咁耐得尋日嗰場佢似返個人
唔好隔離飯香成咁得唔得

安全翻到去就已經好好

拖丹點都係想要普巴架啦

普巴

感覺就係lin無啦啦翻生一場咁

分別係人地20歲有得救, LIN無
人地靚仔, LIN唐氏

又要中堅？
佢地d中緊勁到仆街喎

已經有Delete仲想要咩中堅

後備仲有另一件D字頭勁嘅

G29靚仔？

早晨 so9走左未

下場贏唔到李城就真係危

曼區審美觀係咁上下啦

打完4場
- expected goal (7.65) 第四, 少猁0.08
- expected goal against (2.85) 第一 , 另外19隊冇一隊少過3
- expected points (9.34) 第二, 僅次於鏝 (10.07)

把握力差係大問題, 但做到機會出黎都係事實
防守失誤係大問題, 但大部份時間令對手冇機會都係事實
有冇form 係見仁見智, 但呢4場比上年拎多2分, GD多4球都係事實

支持俾多D時間蘇sir, 重建從來都唔係一朝一夕可以完成

靚仔過lin 幾百倍啦

支持sob

仲有樣野係，e家中下遊係完全唔驚我地

個個都想係最拎分 上晒力

其實除左曼城同利
淨低18隊都係差唔多

唔出連就撐so sir

就算反Lin 唔靚仔都唔係抬高G29

呢到班大帝日日無form 無form
吹到連兩閘overlap都唔識
無利曼熱咁純熟係事實，但未到無form
都唔知點睇波

公道講句, expected goal 轉唔到做入波, 9成唔關連事
2球12碼佢冇份, 本身佢都冇miss 其他黃金機會
出條垃圾只會阻礙進攻, 降低expected goal

退一步講, 就算出咗連, 如果其他10個正正常常將expected goal轉成入波, expected points轉成actual points, 而家曼聯排緊第二/三了

其實成日都話overlap，曼有翼閘識出波咩？
就算出到波，高波又無人頂，下路無人搶點
最後咪又係成日佔中，想彈彈波，結果唔係傳失就控甩

上場左占右awb出啲波唔差 不過無人識搶

其實有Form過Daddy嗰陣好多
如果無奈連SoB都要炒的話,咁真係可以執柒咗佢

sob最on9係死攬福lin
如果下場馬仔出返黎佢擺福去左踢返james去右咁真係弱智 根本福應該要做後備前鋒
lin就唔多講啦 講到口臭

我願意用中共倒台換木仔格拉沙家族喺曼聯千秋萬世

福踢右邊好過啦，右邊出邊個都死

出福推下間唔中都有野睇下既

基亞連尼長抖 你估個個好似sob咁有自信唔準備多幾手

福全英超expected goal最多, 當然係俾2球12碼拉高咗, 但都睇得出佢走位唔差, 只係把握唔到

佢走位柒到要伊巴指住先識行
啲決定又係差 鳩爆鳩射
淨係識向後走要比波佢造
但又乜柒都做唔到
點樣走位好 咪盲撐

你地有冇出

中大 professor

幾時肯試下用Gomes

expected goal全英超最高, 咪即係佢走到靚位囉
你走唔到靚位射波, expected goal點會高呢
你睇下垃圾連, 踢4場得0.04球expected goal, 呢D就係真. 垃圾

Solskjær: “Of course the players hurt after results like this. There’s a few words being said, as it should be, in the dressing room. But you can’t control results. You can only control the effort, and that we’re all pulling in the same direction and we are.” #mulive [mirror]

越睇越有椰子+摩狗既影子

so sir好鍾意打飛機

好老實福頭真是係走位上有待改進
三球James兩球AWB斬入來走啱位已經入咗

當初真係應該買Ben Yedder番嚟打CAM

#FreeGomez

佢接應兩翼傳中不嬲都唔勁, 佢最勁係接應身後過頭/直線波 (今年對車, 上年對熱個種)
同埋我只係從數據上指出佢走位唔差, 佢只係21歲, 仲有大把進步空間, 尤其係把握力

打ST啦，cam 買Bruno

唔洗錢既都唔簽 重會簽個咁貴既咩

佢先35m定40m

Matteo Darmian has joined Parma Calcio 1913 on a permanent deal.

🇮🇹 Buona fortuna, Matteo!

Full story 👉

Goodbye and thank you Matteo Darmian

大米

唔打飛機又話打擊隊波架喇

Thank you goodbye darmian

終於肯放走大米

Thanks Darmian

係我地呢幾年辜負咗你

大米2014嚟？

2015夏天

但佢話you can’t control the result咁要你黎做咩
打飛機之餘又搵藉口

摩第二季開始一年踢得個幾場

究竟呢d答案係PR幫佢地諗定真係佢地自己諗

椰子開始92 daddy到而家So9 佢地d對答都係咁9

有冇聽過 謀事在人, 成事在天?

THANK YOU AND GOODBYE MATTEO Darmian
WISH YOU ALL THE BEST

SO9 咪就係成事不足, 敗事有餘
16場3勝

敗哂d前鋒

正面又話打飛機
負面好似摩狗咁又打擊士氣
講撚晒

浪費左你4年

上集體野先講完, 領隊主要睇三樣野

睇成績, 睇場面, 睇前景

三樣都唔覺得SO9有 你覺得佢「講」咩重要咩?
黑警日日四點都「講」到自己公平執法

有無人開始認命
可憐啊生做中國人

16場贏得3場？無奈？

曼聯請得ole就個唔注重一兩年成績差
重建期場場贏就收成啦 重條撚咩

Onlun9 名宿就唔炒得？

炒得，但會唔會太快
話明重建，而家都未夠一個月就話炒

In training, Solskjær has been insisting the forwards rehearse near-post runs and create in-game scenarios where Rashford and Martial score more poacher's goals #mulive [the athletic]

Solskjær is growing increasingly irritated at Rashford and Martial for not scoring 'scruffy' goals #mulive [the athletic]

唔撚係福狗炒3球單刀又炒12碼
普巴又炒12碼 我地全勝啦 屌

自己落場啦屌 都冇前鋒

Goodbye and thank you Darmian

so9=利記既學神，重用英人

大米
靚仔聯少咗個人
15年印過一件大米波衫

靜待連加特送蘇狗返莫迪 為曼聯盡最後一點力

成績: 上季接手時差前四1X分, 最後差5分, 今年expected points 第二
場面: expected goal 5年來最高
前景: first XI 全英超最後生, 後防線開始成形, 前場俾機會青訓上位

不完美, 可接受, 要改善

可接受

打多個都攻唔入，點全勝？
so9都有責任啦
一季靠晒
一個有把握力，但冇走位接應既馬仔，一個有走位，冇把握力 9射既福仔

靚仔？

明明今年簽個3個英人都有貨交
咁都有得抽稱

踢波靚仔真係無用 呢加力架當道
多謝巴打有印波衫支持

廢lin連續兩場頂輸比人送禮，點搞

expected goal 都J 不過講連加特傳球成功率90% 啦

大米都唔靚仔？

唔知真膠定假膠

連先靚仔

如果到時炒so9既，麻煩木狗同高層都要炒，唔計耶子係費sir指定既，都已經3個領隊都搞唔掂曼聯既困局。搵返啲識足球既人嚟管理就最好，曼城都係搵左巴塞之前既副主席同總監先開始越嚟越成功，用佢地既人脈就請到哥帥。

建議你重睇上場點樣攻唔入 咪撚係到狗up

俾兩年先
唔想下下輸幾場就換教練

曼區大佬0大佬feel過羅馬細0

唔
福狗是但入一球單刀我地都大炒

入得1球都叫攻得入？對面個龍有好多神救？

我地都快啲請定肥普啲人脈啦

執返兩三個中前場返黎先判斷啦

練得再好既配合,落到場...起動果個係lin 已經斷左8成
剩低做到果兩成...終結果個靠福又

如果OLE 最後要死攬呢兩件,攬炒咁就抵死啦

公平d講 係福d把握力廢
所以話點解要買前鋒
換綠木出黎又打右邊
空哂lin條傻鳩又唔交

福頭有d潛質既，但唔該sob教下仔
雪佢幾場先，林加迪就暗腳打斷佢腳ok

其實有馬仔既 如果又買前鋒 咁應該會賣馬仔

阿古獸比哥狗教到134場入100球
我地咁多季加埋有無100球

大佬打4線呀 得2個前鋒做咩要賣馬

咁只可以買個返黎做後備囉

阿古獸 本身有獨自搵食能力 遠射又掂
加上有C 華 迪布尼 果D世界級 喂波
曼城打英超 主攻 統治級踢法 埋門多

連史達寧咁敗家都入到飽

好奈無見史達寧敗家

而家傷埋得一個

明明綠木 可以輪換前鋒 情願出P仔
迷英 又唔出天使 試下

So9目標係護級姐 所以其他應該唔理

而家前鋒 福同馬兩個 如果真係買個再勁啲既返黎
咁佢兩個一定要打後備 唔覺馬仔會肯
所以個陣好贊成買落難迪

福打後備咪岩囉

講緊馬仔...

9號馬打左同james 輪換囉
442囉

又推返馬打左
同埋打442有兩個前鋒位 做乜要擺馬仔去左

mk走左？

大米安終於走到
我好欣賞佢
希望佢打得更好

兩個options 黎

小豆去西維爾
洛蘭迪去拿坡里
蘇sir：我信福

去搵屎波

反罷課？

Bye 小豆

一早都唔係曼聯，仲bye乜鳩

我都係，佢防守係awb黎之前係最好嘅閘，其實打後備真係ok...

當年靚仔聯

小豆個種吸引力係好難解釋

吸波？

買個萬能插
Leverkusen個Volland唔錯

朗隊先係

曼聯新聞個group 入group 第一條個答案係朗隊

仲笑鳩人英冠料

每個領隊仲係爭住做濕鳩野

So9擺返雙馬係中間 但又死攬英人青訓

右邊爆底傳中

福只係前鋒版 連加特

曼聽新聞個page係幾好
有骨氣 資訊又多
早年做fanpiece d稿費又會捐出黎
不過近年d admin更新得小左好多 係靠個group支撐住

其實只係得曼聯網ManUNet 又on9 又多五毛

其他包括youtube 曼迷都正常香港人

唔知真唔真 不過都唔睇好曼聯簽到

以後睇英超唔會再見到佢

明明啱啱先轉左9號波衫，以為佢唔會走

拿玻里免簽洛蘭迪

完了

As you all know, Tottenham made a lot of proposals for me. Everything was right with me - or practically should be, I never made any big demands, my manager was always dealing with the financials. It was and is my goal to play in England, Sporting you know that, everyone knows that, and there were conditions for things to be done. But Sporting understood that the value was not enough and I have to respect the decision. - Bruno Fernandes

人地本來就算係走都唔係黎曼

黎左隨時做連麥湯後備

直播呀, 幫手屌下曼聯網la

roma

傳落底線佢就得

大佬寧應該成世都冇諗過同MK響羅馬再遇

琴晚仲打緊

講咗咁耐右路同中場中都未解到

唔係踢進攻足球咩？

以為James 可以幫手，點知又係打左好過打右

右邊係咪都廢架啦，掉佢去右邊 唔比佢做啊朗
迫佢簡簡單單跑位單刀 做番基本野啦

台都清中陸水軍
連仔仲唔做野

No.7
Ball3shop

曼最蛋右翼
唯一辛祖

不過都係好事嚟
三個收購球員都好對辦
最慘三個都係cut in型 又係個左腳翼

FF是很美好的事

Greenwood 右邊 james左邊 高美斯中間 連狗福狗死去u21

見到曼啲操作。。。達米安一早雪櫃又唔早賣，後防叫最健康嗰個又外借， 其他藥煲就又加人工又續。。。。

最慘係摩狗上季叫買麥佳， 木狗就彩佢都有味， 結果權鬥鳩教犧牲咗成季， 到蘇b 上任就8千萬一嘢轟落去， 你乜撚嘢管理方針呀活華特， 我屌你老母奧脫福批人仲唔掉閪死佢條冚家剷做乜鳩

CHONG左邊 GREENWOOD前鋒

其實中間出mata 會好好多，幫手造波
右邊就撞車同馬係場上換嚟換去啦，唯有係咁

James 左睇落勁啲

全部波都係禁區入

歐霸決賽踢左閘表現幾好
但之後就比人投閒置散

chong身型唔掂
對腳筷子咁,唔夠上英超啲對抗

歐霸好似成個淘汰賽最好就係佢

一早都知佢無打開右邊

我曼買左幾多左翼

佢踢左閘其實幾好
最記得決賽mark實個traore

唔好ff啦，佢地太細，經驗唔夠，拔苗助長

一招爆人就得

木狗千古罪人

朗隊？cr7? 睇點教姐

ching諗印邊個

朗隊係天才

有沒人覺得james好靚仔

屈居連美斯之後

佢同山又可以相遇了

我買左件黑色，仲未印字

唔想印鳩福同傻lin

MK英超都踢唔掂
其實都唔關摩狗事啦
本身個人都有問題

兩個都係其他一隊打成名先黎，
佢幾個連一隊都打唔多點比

咁唔計朗隊

摩第一季mk都唔差丫
係第二季肥左踢唔掂就換山

maguire穩陣

咁講其他隊 Xavi 小白？
依家咪就叫比佢地打多啲，個又話經驗唔夠，拔苗助長

我本身唔鐘意佢，佢未黎個陣已經係

M9

唔覺
無咩氣質 好平庸

但勝在戰術上岩用, 又無私肯跑空位

都ok既，最緊要有字，而家球會字得鳩福同傻lin

其他都唔知會返咩

補時都爆贏cedric幾有火

人地係咪一開始就上一隊擔正先？

E家佢地連後備都未踢得幾場，一黎就話擔正 踢走福

仲未計破壞更衣室關係既可能

咁嘅時勢仲有邊個會印lin

會然 爵xxxxx

傻仔咁

Henrikh Mkhitaryan at Arsenal:

🔴 Games: 56
⚽ Goals: 9
🏆 Trophies: 0
✈ Roma

Alexis Sánchez at Manchester United:

🔴 Games: 45
⚽ Goals: 5
🏆 Trophies: 0
✈ Inter Milan

大家都係輸家

原來講緊踢走福，我會錯意咁依家咪就係so9連後備都唔比多啲我地班後生，同埋只係我認為綠木同高美斯表現唔會差得過個兩件野，所以先提出佢地兩個打正選吸下經，同埋由熱身賽到依家其實都有唔太差既表現，btw叫佢地死返u21當然無可能既事，只係我希望姐

Tuanzebe McTom

一係攻, 一係偷襲, 一係快閃

守真係等人部署, 等人派卧底出黎

走哂架，唔得閒睇live

普巴傷左？

佢老左應該會似Evan Peters

艾巴咸加操練柱躉踢法

【Now Sports-體育】今季外借結束...

Now 體育 -

睇mk應該睇埋助攻

Manchester United will use a Juventus-style black and white striped design for their away kit next season. ⚫⚪

上網睇到，未fc

成件祖咁

靚喎 中間m巾無咁突兀

Cam俾返普巴踢啦
好似上場最後廿分鐘咁馬迪＋麥湯防守
明明上季so9一黎時佢踢到識飛咁
就算唔用普巴，馬達>高美斯＞＞＞＞＞＞廢lin

假啦
八月無理由有下季球衣
到下年年頭有footyheadlines嘅相先可能係真

屌你老母, 又有左膠累事

普巴傷埋

AWB

用黎tum普巴留低

做乜撚又圍狗屋圍到拉人

呢類陽光 傻傻地樣係香港食女食到唔食啦

yes

🏥 Manchester United confirm that Paul Pogba has been forced to withdraw from the France squad because of an ankle injury.

香港要好CHILL 先食到女

當速龍唔係賽跑冠軍, 都起碼14秒內跑到100米

根本圍完一定有人送頭

仲要一圍散水都要時間

艾巴咸可能冇福咁嘅天份
但依幾年真係見到佢嘅進步
福仔做係食老本 仲有d退步添

【Now Sports-體育】今季外借結束回到車路士的射手艾巴咸拾起射門鞋，但這位小將並未滿足現狀，更特別加操，狂練遠射與柱躉踢法，以提升自身能力。

21歲的艾巴咸（Tammy Abraham）過去兩仗合其取得4個入球，雖然對手只是升班馬諾域治與錫菲聯，也足證狀態火熱，難怪暫時獲得主帥林柏特的信任。

英國《太陽報》指，艾巴咸為了站穩正選，在操練之中不斷提升自己的能力。由於他去季在阿士東維拉取得的入球均是禁區內，所以為了增加進攻板斧，在正常訓練後留下來，矢意在遠射、柱躉式停球及分發上再加努力。

現時英超將讓路予國際賽，艾巴咸未有入選英格蘭大國腳名單，似乎開始感到壓力。再者，車路士隊內的碧舒亞爾與基奧特，都擅於利用身型去組織攻勢，所以艾巴咸決心狂練升呢。

食到唔想再食

講真要嗌口號留返自己友嗌la

係狗屋門口嗌做乜, 佢地會過檔咩

講真又5信
下次5分享

咁撚想比OT費班POPO
明唔撚得就暗啦

拉車：練落葉角球 40碼罰球

刮牆衝力射球

心態決定境界
你睇福永遠有波到就100米賽跑

猛虎射球

雙人射球

直角假身

覺得自己好老 有冇人搭訕

唉十連直接1001

幫你

退後帝 —— 范加爾 雲 范迪積克

搵朋友傾訴

唔想傾啦，好攰，懷念讀u既時間

貼佢啲閃卡出黎
大大聲評頭品足
我要過得比佢好

咁乜都唔好諗
一教瞓天光
醒左又一條好漢

993 私密打

閃卡不了，尊重對方

屌你老尾

醒左又要返工，好撚辛苦，香港又搞到咁，真係唔撚知可以點。好撚憎自己點解會生活係呢個社會，好多野都解唔明，平時已經受夠啲黑警，已經仲要返工都要見到黑警

佢男嘅就一定係人衰jer臭無朋友
佢女嘅就一定係波細牛肺爛臭閪

大大聲屌柒佢 撐你牙bro

我個993牙